\chapter{Regelstrecken} % (fold)
	\label{cha:regelstrecken}
	Unterschiedliche Typen von Regelstrecken, da $G(s)$ systembeschreibend ist, kann man mit $G(s)$ kategorisieren, wie sich ein System verhält
	\section{Proportional} % (fold)
		\label{sec:proportional}
		P: $$K_s$$
		PT1: $$\frac{K_s}{1+t_1*s}$$
		PT2\footnote{Siehe \ref{sec:darstellungsformen}}: $$\frac{b_0}{a_2*s^2+a_1*s+a_0}, K_0 = \frac{b_0}{a_0}$$
		
		Graphen reinmalen?
	% section proportional (end)
% chapter regelstrecken (end)